古惑仔cafe???????

今日Lunch經過厚福街 仲裝修緊 唔知藍定黃？
估唔到咁樣都開到 不過我掛住Charlie Brown多啲

南哥慘到要撈茶記

差在未喺街邊賣魚蛋

一早已經係九龍冰室撈緊

嘩南哥大生意喎，成場魚蛋你睇曬

諗起個故事後期都想屌出黎
有冇機會現場屌柒牛佬？

x2

可能開張會見到佢

牛撚本新書仲有冇出

啲飯同餸都細細粒 客易食

點樣主題呀?
MK妹同你猜枚 ?

有無凱婷

年中唔知要嘔幾多次裝修費

主要係冇必要寫二代

打仔武,鬼刀華,刀疤仁
唔記得仲有乜
啲花朵柒到喊

嘩烏蠅哥，做乜咁霉呀，學人企街賣魚蛋？

綠帽武

咩年代呀仲古惑仔

你仲記得啲劇情
我印象中只記得佢老豆太子啲故事
牛佬寫佢個仔都唔知寫乜
仲衰過二打六犀牛,et個啲

港漫黎講,,古惑仔以前幾好睇
啲角色有血有肉,幾寫實

剪鼻毛姐

你都識講以前，寫第二代果陣已經越黎越垃圾，其中一個仲拎把咩鎖鏈刀扮戰神中二病到極點

七壯士就當完咗
道友南食屎啦

新技安開？

牛佬果啲廢老思想成日以為後生既一定要靠老鬼，寫到個個二代都裙腳仔咁